[人類學]如果有一個國家人口一半蝗一半蝻 廿年後個meta會係點

到底係班蝗會成功奴役班蝻
定係班蝻食住啲蝗將國家伊斯蘭化？

蝻搶蝗嘅錢
蝗眲蝻嘅錢
生生不息

蝻不斷打蝗，強姦蝗